何君堯律師行網頁介紹修改 在執業律師後加上「資格」二字

何君堯律師行網頁介紹修改 在執業律師後加上「資格」二字

建制派議員何君堯昨天被揭自稱「英格蘭及威爾士執業律師」及「新加坡執業律師」後，英國律師管理局證實，何君堯只是列入律師名冊，但從未執業。事隔一日，眾新聞發現，何君堯律師行網頁已將何君堯的介紹寫法修改，在英國及新加坡「執業律師」後，加上「資格」二字。

不過，正如何君堯英文版的寫法，何君堯只是在1995年及1997年分別獲「認許」（admitted）為新加坡及英國律師，技術上，何君堯在兩地只有「認許律師資格」，而沒有「執業資格」，目前不能在當地以律師之名處理訴訟或商業交易。何君堯在立法會的議員履歷仍然未修正。

英國律師管理局昨天已澄清了何君堯的狀況：只是列入了律師名冊，從來沒在當地執業，那麼新加坡又如何？

何君堯今天傍晚在Facebook貼出一張證書，證明他於1995年2月8日取得新加坡律師資格。

何君堯在Facebook貼出的新加坡律師資格證明。

目前在網絡上搜索新加坡律師名冊，找不到何君堯名字。新加坡律師會回覆新民主同盟譚凱邦查詢，指何君堯很可能獲「認許」為新加坡律師，但目前並無在新加坡執業，所以在律師名冊中並無其名字。

新加坡律師會表示，譚凱邦可能需要向新加坡最高法院查詢，最高法院有所有執業及非執業律師名冊，有別於律師會名冊只有執業者名字。

何君堯早前在律師行、立法會履歷中寫明是英國及新加坡執業律師；在去年9月在立法會選舉通函中，也寫明自己是「新加坡及英國執業律師」。

新加坡律師會稱，何君堯可能獲認許為律師，但並無執業。譚凱邦提供

要寫明「非執業」(non-practising) 架柒頭何君堯！

不如真係改咗個業字算啦

寄堆樹葉比何君堯會唔會犯法？

改做執葉咪得囉

佢邊有資格，都冇牌

pish